大家想交友就用呢個tg channel啦

多謝樓主！識咗好多女女！
以後唔上連登了！

恭喜你